(幫人問)是否應該同條仔分手？

首先我的朋友真的不是我
是咁的 講d背景資料先
個fd是女仔 19歲 讀緊hd
樣就8/10(我覺得) 脾氣好
性格都唔差 幾慳家唔港女個d
乖乖女 屋企唔算有錢
呢條仔係佢初戀
同條仔一齊就快四年
前排咁岩傾開計
佢忽然話想同條仔分手
因為佢話覺得自己無前途
覺得自己蠢成績差
一定升唔撚到u 好灰
唔可以同條仔門當戶對
又怕揾唔到工養屋企
之前佢講過有錢想養埋條仔
所以睇唔開想分手
自己窮唔想累撚左條仔

佢地為左呢d嘢冷戰左幾次

由第三姐角度睇其實佢地兩個都好撚好 又襯
條仔幾聰明 專一 對佢算叫好
係份人on9 d同鳩流左小小 成撚日返返下工就唔撚返 雖然唔算有錢 勝在真心鍾意佢搭救

個fd依然都好鍾意佢
但因為唔想害條仔就想分手

我應該要點勸佢地
唔想眼白白見住佢地散

你接埋 乜都唔好做
通常愈幫愈忙

唔撚系啊 咁好

等我接收條仔

人地兩個既事關你咩事姐 要分既始終都要分 唔好攪咁多啦你

八婆八公諗住幫下手
永遠都係越幫越忙

條女係咁喊 喊都喊到我煩

咪唔好理佢
坦白講
你會唔會係果D狗公叫人分手果D仆街

我都想完全唔理
一大班友出到o黎食飯
兩條友面左左
成班fd好撚尷尬

唔係

系你老母

者

你比佢條仔中出你咪得囉

係啊分啦

佢覺得自己窮唔想累到條仔 咁咪番工搵錢囉
佢兩個都幾搞笑下為D咁嘅事而嘈 叫條女睇開D啦

分啦 , 幫你接收條女

佢好似有返pt個d
但唔高人工 我同佢一齊返過
我都覺得好好笑
兩條友都唔知做乜鳩
我無打算要干預佢地
我只係唔想條女繼續喊 唔開心

咁好？咁你自己接收佢 就可以三贏了

我都想 我有西的

如果真係愛
又點會計較有錢無錢？
無錢咪二個人努力D囉
對自己咁無自信有用咩

聽你咁講條女都係冇腦 升唔到大學都正常 btw關你撚事

條女同我呻 唔關我事
咁撚惡做乜鳩